連T記都唔掂..仲有邊間網舖信得過

見法奧近排咁鬼多問題，轉會去t記出粒5600x b550 tuf板連水冷
點知送左粒3600x黎 好彩睇真啲未開個盒啫大佬..

如果你係買法奧
話唔定送粒5600x比你

補返張圖，早知出腦場買

T記一向唔掂喎
3間都係法奧最安全
連登CS,錯左都立即補返
其他

經一事，長一智，下次唔好喇

兩間都有幫襯過，見t快手啲又冇乜人講有問題就幫襯多次
點知即刻奶野

身為連登仔唔用法奧
賭佢執錯野
開個PO就CPU升級/送顯示卡
除非你急用姐

貪快出事知錯了

我都係想開心升級zen3啫褲都除埋比啲咁既野我睇

冇架啦
呢間黑店，唔撚會認架啦

冇咩人講係因為,依度講左T記唔會理
法奧同之前飛馬會回應
我部機就係T記砌,砌完有事WHATSAPP都係堆廢話
最好咪自己搞掂,硬件仲要貴過其他舖頭

佢個網明明寫缺貨，又可以出到粒36x比我

5600變3600

臨開盒見到個zen 2，鳩都縮埋

如果T記話俾俾左5600你,話你呃人,咁點算

上佢門市啦

我都驚收貨個陣冇check清楚係我唔好

好似唔開禮拜日，whatsapp facebook搵佢都冇人覆

比返粒56x我

法澳一出事唔洗一粒鐘已過百cm插柒油耳

相反T記

間間都咁廢

希望平平安安換得返粒56x法奧柒極都起碼肯認衰上黎補飛

留名食花生
睇黎唔止Mon，網店買散件都要拍片開箱

睇開啲
最緊要有得退
我試過集運shipped by Amazon買枕頭佢送錯model先冇仇報

就係驚口同鼻拗係美森買過幾次電腦野都未試過送錯貨..

買飛馬中伏開PO= 連登仔: 藍架喎間野 抵死啦
買法奧中伏開PO= 連登仔: 悠二條垃圾又借D意賣廣告 睇下今次又送乜比樓主先
買T記中伏開PO= 連登仔:

次次都用終端 冇問題
上次有小瑕疵 我話冇所謂
佢都話可以拎去換
服務一流

一定換到，但點解你當時唔換？

呢個我都試過真心ok

呢樣真 法澳起碼上連登屌下馬上會應機先

星期日丫 老馮24小時做咩

唔好問出自哪

琴晚收完貨唔得閒砌住見到牌子冇乜大問題就擺埋一邊
今朝準備開箱拎近啲睇先見到個zen 2

inbox佢地啦 返工就會應你
因為你收貨冇check清楚 其實係你責任

希望佢地換比你啦

咁都可以辣埋法奧度
比著你係法奧買，上嚟開po屌，悠二即刻拎粒5600x上門仲唔洗收番粒3600x，半價trade番出去都賺到笑啦

法奥搏佢執錯好過啦

Amazon

補唔補飛真係冇乜所謂，都係想買完送到黎開心用
唔該認真啲跟單唔好再出錯好過啦比到信心個客你賣貴少少都大把人繼續幫襯啦

多謝樓豬的ZEN3 U

T記打手？

比左錢收貨唔check就走

硬件野不嬲出去買,十年都未中過伏

宜家送到樓下only 望兩望好似冇乜問題就走

有連燈ac一定幫襯法奥
出左咩事都有群眾力量幫下你拖
同埋有時或者可以r到少少著數

聽日whatsapp 屌柒佢哋啦

話樓主無check清楚無得退果班人係咪未試過老豆老母收貨

每次屌網店都會見到刁民丁身影

飛馬同終端個市場都唔喺連登
wfc連登仔點諗

其實呢句係廢話嚟
連登仔本身都係香港人
除非你唔係做香港人生意
如果唔係點會唔care

事實上真係得悠二咁著緊連登仔
出面個世界大好多囉

美森更加要同佢講
之前買過望遠鏡ship香港
唔q知送左去邊， 但amazon話ship左
佢退全數

另外買五盒口罩經集運
只係送左兩盒黎
我叫佢退番三盒錢
佢全單free俾我

amazon係扣番供應商錢
所以佢地根本無所謂
唔好學支那人就得

學支那人咁濫用*

講過啦
佢叫我退返
但用本身用集運 枕頭咁鬼大個點寄返去
咪唯有硬食

XX丁召喚!!

仲未覆

咁仆街

我只會幫襯美帝

反正下次要買野/砌機我都係搵法奧

順利換返啲staff態度幾好

無禮品點填補樓主你冒自己家門比人塞鎖匙窿風險既心靈壓力

無人撐樓主咁英勇

你識上黎連登開post既 法奧已經係最安全

如果係法奧 你已有一粒免費u

每個月都有一次大抽獎

幫緊你,幫緊你

真, 比著呢哋case油耳應該送埋粒3600比樓主

證明刁民丁係無腦黑